有冇90- 93貼地既巴秋入嚟吹兩句？

唔洗講啦，

我職最高

LM喇喂!

留名

咩叫巴秋？

LM
唔好咁啦車神

速成

lm

錫返

但我係真心覺得你最champ

好呀

新人留名

LM

冗丸扮咩新人

我寂寞寂寞就好

正確態度

三丸真係咁寂寞咩

你應該係寂寞寂寞寂寞

i m a 窿

哇係太空車開po

悶到癲

龐龐龐先講嘢！本席食麵

個名咁特別

想死？以為改名撈認得u？

一棍打暈自己

Ok 8!

佢死梗

我也是 放心

Same

終於搵返個Po

撈識英文

我職最高!

Sir字點寫

識搵一定係起底上個1001

笑死
樓豬係未特登架

報個數晚安

尋晚淨係訓左1個鐘
精神

訓得一個鐘

先生早校長早各位早

見到你呢句野我就諗起小加號中加號大家好

叻

牙丸做咩唔早瞓

三丸快啲去補眠啦

唉，好好讀書啦！

睇上一個Po 1001是常識吧

Okay 過

有緣份先入到

唉

工作啊！

又新POST

美麗的我

show blocked user

早晨
今日入長洲玩

要補大量水

。。。

上面啊

Okayokay唔好再補充其他資料， okay?

知道

我盡量

訓多陣啦

你又改名呀

我依家先第1次改之嘛

衝警盃督導員？

之前好似見過你?

Berlin!

加油 我0620起左身跑左

星期一至日都係呢個鐘數起身

條街好熱

仲好曬

係咪有波就識玩？

苼歌會停

係用手打嘅波

沒人推post 成班偽毒

報到！

到

咸濕！

得我自己一個打

再報多次到

哇多過一個人打，好咸濕！

我要幫我奶奶報仇

報下到先

不藤

波笨唔係咁踢嘅
波是用嚟拍的

點解啲人可以打完又打xN

撈明

好攰，而家出發LIN ball，心情緊張

歌詞嚟

我軟曬now

拍波神

要LIN ball, 已被小氣鬼通緝

我都是向星爺偷師

星蒲六無人約

你約人咪得

不如我地出黎食野

Wow主動

me怕醜

有咩問題

Lin 完波

今日得我同高達

好攰，駕駛完高達了

認啦咩？偽毒

好囉

利申返本席真毒

溫習，工作，LIN ball

多左喇

你部高達係咩高達

真，我的人生

繼續工作

少左，你還有龐克

工作工作再工作

不用說啦

u又係？

又工作

返ing

I know that feel

萬般帶不走

星期天喎

唯有業隨身🚬

唯有訓多陣

龐克最高

走啦偽毒

唯有讀書高

真毒聽到會傷心，例如我

真毒番出去訓教算

都一樣 無分別

典解咁橙

傷透本席的心

星期六日起身仲早過番工
但又訓唔番

星期日有咩攪

落街打波
球場封左咁耐 好餓波

早

就快30 歲
都係覺得自己好細個

呢個真，或者唔會好熟囉

早晨

三十都唔大丫無問題

人生嘅光輝歲月已過一半

上一代呢個年齡，仔都可能讀小學

識囡囡

每天工作制

無得咁講，古代人死埋添
上一代嘅人覺得結婚生仔係必要，
呢一代已經唔係個個咁諗啦
追求嘅野都唔一樣

30 歲，好似要發達咁既年紀
但原來只係每日都好普通咁過緊

無普通人又如何襯托有錢人

早晨

買大頭菜

唔買啦 改緊島

好有心機
我起完墳場未再諗起其他野

識女仔好難的

習慣了

叔叔here

我係多諾華.巴斷

[member]比女仔識下算[/member]

屌30日淨係可以改兩次

悠長工作，過後仍是工作

你的名字？

你想改高達名？

放什麼假

Can I call you 叔叔 too

自摸

公開比女仔識

揼叔？車叔？

淳叔

離地叔叔，揼j叔叔

我未夠level 的
留番俾佢地

駕駛員的名字

我放的不是假

錦斷？

這不是

扮打錯code偽毒

好有機心

鹹濕佬

U lor

垃圾叔

好古惑！

唉，偽毒係唔同啲

機心叔

點解會咁先！？

水洗都唔清

太差了

「」猜一個駕駛員

咁就乾脆認了

仲唔係啊寶 推撚到你仆街

終於肯應啦咩

我都解釋唔到

基拉大和

No, 你應該認識下其他駕駛員

阿寶？

我覺得係嘉美尤

其實試過好多次

鼓佬謝

[member]我明[/member］

布拉加

爸爸

其實仲有有時諗唔到畫咩人，唯有畫返佢

鐘意面具佬多啲

懷疑自己熱壞左
勁攰唔想郁

啲光好靚呀！

有無頭暈

出面熱到一個點

種族歧視

呢個正，想練多3。
但同高達 fd 打一定死緊

最鍾意菠蘿油

啲蟬好嘈

有時仲有d升key 鳥

樹蔭有一個呀蟬

咕姑固

叫春雀

真 拿拿淋返屋企

係啵

仲有一種叫 戇鳩鳩

有咩

食完老豆節飯今晚早訓算

有鄉音嘅升key鳥

又話今日食日 熱到容能左喎

大家今年食左傻未?

未 屋企好似有兩隻

未開齋

成日都會食喎

未

唔鐘意食鹼水粽

我都唔鐘意

做孝子洗碗

咁快放完2日假

捱到星期四就得

我覺得真正既孝子係比碗屋企洗，因為 d 廢老又唔運動，又唔做野，好易退化，比碗佢洗，可以俾佢郁動下之餘，做完仲可以令到佢有成功感

利申只係形容緊自家廢老

have

唔食，細個就比人迫住食

Noway
傻是比魚食的

細個親戚比左好多傻我地，之後老母話唔好嘥嘢
餐餐都食傻
大個左就唔太想食

童年陰影

我早兩日都偷懶煮完野掉左比老母洗

全中
直頭係憎，覺得係on9 節日

爆 seed 發返佢脾4

屋企既指定洗碗專員

無份煮就要洗架啦

我好日唔係屋企食不了

點先係複雜既飯？

仲有一樣野叫月餅

月餅真係唔掂
仲衰過成支沙律醬唧入口

月餅好少少，蓮蓉甜，鹹蛋黃香
不過大個都唔食了，唔健康

白灼蝦好味

我公司有個客,成日叫人整d奇怪月餅
我公司每年都會做白老鼠咁試

Cls 你食埋我果份
一陣佢落毒點算

準備龐克喇喂

人工包埋

各就各位

不了，做滾輪

一野拍落佢個鼻同個口到，等佢氣道左塞

正常就伍仁
叉燒月餅見識過未

今年咁的情況應該冇

其實係咪d有錢闊太得閒得滯
整完無人食就拎比佢哋食

好似幾得意 想試

咁不如直接包 me

佢係叫某間餅廠專登整

叉燒還叉燒，月餅還月餅

今年中秋請到我公司樓下搵我

認同

溝左一齊啊最大獲

好似仲有d更經典
要問返我d同事先知

又咸又甜

講起湯，我聽過一個經典
我聽過有廚師拎罐忌廉開水整忌廉湯
罐忌廉係汽水嗰啲忌廉

會唔會係咁

一件響鈴

真
係撚屌垃鳩圾正苦外判請既廚

但我都係聽人講，冇真實見過

外判先唔可以太差喎！

紅既大婆點同

落去一下當唔當

笑死我

營養價值豐富

未做過滾輪
屋企有 搵日試下先

伍仁都唔正常

經典月餅黎
利申:未食過

呢個好飲架

節哀順變

你飲過？

好臭

屌塊雞扒煮唔熟食唔食好

再煮

我煮過雞翼魚蛋豆腐湯

煮到熟先食

懶 洗哂鑊

雞唔可以生食架啵

☹️跟你方法整要煮好耐

會點嫁

唔記得咗打鬆啲肉好難食今次

會有bb

岩岩睇左 會死

掉落滾水烚到熟

係呀 會搞出人命

再見了各位

快d龐一龐應該就無事

今日龐到爆廠 應該夠抵抗力

煎熟佢！

打邊爐一件唔夠

洗左鑊 陰尻公太好手尾但係好懶

龐克能醫百病

我要十件

係味一下落左去上唔返黎？

咁計法我應該食唔少

龐100次係咪會願望成真

餐廳都係咁就死得
邊個幫襯

呀叔你既願望係咩

話自己係黃店

杏加橙正苦成鳩日撚化我

叮熟佢

做咩？

講出黎就唔靈

係

一打唔該

用膝頭做先？
其實我都係用膝頭做

有咩幫到你？（工已收）

跟住再黎多round

有湯飲有湯渣食又快！

魚蛋湯我有時會飲

Refill到完場

跟住係牛

真心撈明
點解有時有notifications 有時無？

你指呢度?

撈名=？

無心睡眠

講起又係

點黎

龐！

要比較下邊塊多雪花啲先放落去淥

腦交戰

令世去的心再甜

聽日要返工呀

準備訓

一齊！

鹹濕有損部門形象

我唔記得咗呢個po好似都有個同事 係咪你

有緣就會知道

哥哥

叻仔

會咩，唔覺

祝你今晚整點拍波

Sor 不嬲唔拍

冇問題，你叫個做運輸唔識字既做功課一定幫到你

大師兄

戇勁
係冇人理既野黎
上車 res la

綠浪就要拍

你唔係恰 d 唔識字既人下話
小朋友，我係你份功課畫公仔架

畫腦魔落去

腦魔畫功太高，火柴人易 d

腦魔太肥搬唔到野
火柴人易搬 d

師兄邊個command

時有時無，好煩

晨呀

各位早晨呀

有冇人搭巴士好鐘意望前面座位嘅人手機mon?

有時真係會望佢地上咩

前面位好難望架啵，隔離果個就會望

早

番三日

早 一樣三日

Jo!

鐘意望啲人搭車化妝

[member頭半年清哂假
冇得請[/member]

我都係!!!!
見過個人搽粉可以搽十幾分鐘

台灣好似就去得！

準備狗衝

早特登返公司簽約

早呀路易

你都可以

幾十歲人仲倒瀉水，我對自己好失望

準備好

渣ga

半條裙濕左

快啲抹啦

買條新

樂觀d諗，仲有半條係乾既

最多唔拍你老婆隻豬

改名拍豬

豬之肉

豬快啲啦阿Sir

其實沒老婆

豬柳強國豬

考慮吓先

跑快啲啦阿豬

Or 做咩拍我隻豬個波

呢個世界有你真好

離地做法

之前試過有同事整濕左條褲
我地真係落街買過條比佢
不過係沙灘褲
結果佢著住條沙灘褲自己去zara再買

等睇今年年尾d人係咁去旅行

做咩拍我阿Sir個波

講緊我？

我夠係

好眼訓⋯⋯

你果行都會唔想多野做啦

同事岩岩開左飛行棋玩

問題真係好撚多野做但又眼訓

同事話食墨西哥菜
點知係pizza

原來佢睇左🇮🇹係墨西哥

我好Johnny’s

阿柴轉左世做左呀sir

做強國人好啲咩

我做魚柳bell chan啦咁

轉行sell魚柳

熱到個口罩都濕濕地

唔識用電腦，咁去畫落你個電腦moon 到

咁應該個人濕左先

成面汗

食飽訓陣先

坐直

一趴低腦細就返黎

我又恰左幾個字

今日無得訓

訓得幾個字
唔會越訓越攰咩

唔會喎，訓晏覺好開心

飯局加凍飲果$3我嘅

真

唔join喇

恰陣起碼精神返好多

咁又唔好
會想念強

留名學野

準備搶1001

依位同學咁樣即係點

推快啲啦豬

push

pish

1001